{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038445",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009936",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 대흥 칸"
    },
    "text": "この宿は大田1号線の中央路駅の近くに位置しており、総客室数は30室です。 様々な言語で案内サービスを提供し、訪問者に便宜を提供しています。 宿泊施設は清潔で広く、価格対比価値が高い評価を受けています。 ただ蚊のせいで眠れないこともありますし、少し臭いがすることもあります。 しかし、社長の親切な姿と多様な施設を提供してくれる点は非常に良い評価を受けました。 掲示物を通じて宿でゆっくり休んで楽しい時間を過ごせるという肯定的な意見が多かったです。 宿はパソコンが使用でき、公共交通機関へのアクセスが良いのでコストパフォーマンスが高い方です。 ただ、ベッドシーツが重い方でシャワーの水圧が弱く、サービスが不親切でエアコンの掃除が必要な点もあります。 また清潔度が低く、枕使用後に吹き出物ができるほどきれいではありませんでした。 そのため、特別な特徴はありませんが、大型駐車スペースや様々な食べ物を提供するスナックバー、ノーハードPCが使用できる点はメリットです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は大田1号線の中央路駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は何言語の案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設は様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿の総客室数は30室です。"
        },
        {
            "question": "この宿の評価はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設は清潔で広く、価格対比価値が高い評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "何かマイナスポイントはありますか？",
            "answer": "蚊のせいで眠れないことや少し臭いがすることがあります。"
        },
        {
            "question": "どんな特徴を持っていますか？",
            "answer": "特別な特徴はありませんが、大型駐車スペースや様々な食べ物を提供するスナックバー、ノーハードPCが使用できる点がメリットです。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関へのアクセスは良いですか？",
            "answer": "はい、公共交通機関へのアクセスが良いのでコストパフォーマンスが高いです。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのように過ごせますか？",
            "answer": "掲示物を通じて宿でゆっくり休んで楽しい時間を過ごせます。"
        },
        {
            "question": "この宿で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "宿ではパソコンが使用できます。"
        },
        {
            "question": "ベッドシーツやシャワーの水圧はどうですか？",
            "answer": "ベッドシーツは重く、シャワーの水圧は弱いです。"
        },
        {
            "question": "サービスはどうですか？",
            "answer": "サービスが不親切でエアコンの掃除が必要な点があります。"
        },
        {
            "question": "清潔度はどうですか？",
            "answer": "清潔度が低く、枕使用後に吹き出物ができるほどきれいではありませんでした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 398
    }
}